Mé nejkrásnější prázdniny
V zíme pojedu do Ruska, protože jsem žila tam hodně času.  Myslím, že to budou mé nejkrasnější prazdniny.  Setkám se s kamarádemi, kterých jsem nevíděla už 3 měsícue.  Budeme lyžovát saňkovát a bruslit, protože máme hodně sníchau.  Půjdeme do kina, protože chtěla bych se podívát podívát na ruské filmy.  Budeme chodít na procházky do města každý večer.  Oslavím spolu s kamarádemi Nový rok.  Pojedu taky k babičce, kterou jsem nevídela moc dlouho, protože ona bydlí v jíném městě.  Budu hodně fotografovát, protože to je můj koniček a nemůžu žít bez fotoaparata.  Pak budu se dívát na fotky a vzpomenout mé nejkrášsnejší prázdniny.
